其實agger點讀?

係咪讀 啊-gear

丫gur

agger

我通常讀agger
但d frd話讀agger先啱
我問professor
agger係英式讀法 agger先係美式讀法

A 架

我讀開agger喎

牙啫

唔知點解我會好自動咁讀a 㗎

艾加

Agger

渣ga

壓啫

A.G.G.E.R
agger我喺咁讀嘅

丹尼爾艾加

Agree

佢有講錯咩

讀agree

咪係

Nigger

angel方加

痴撚線